人大左就凡事慣左唔好太深感受

越係以為自己點
當面對現實個陣越係難過
開心
其實又有咩值得開心
但唔開心又盞自己辛苦
現實當前
開心唔開心其實已經冇太大分別
照樣咁做人
照樣要面對
越係實牙實齒話自己要點點點
幻想自己係個咩人
會係個咩人
但人就算改變到自己個心
都改變唔到自然定律
越係強調自己角色
越係明白自己原來只係個角色
隨時可以更替
以前想做焦點
而家只想亦只能混入人堆中
反而有安全感
反而係種安慰